黎智英次子陷二手檸茶奉客醜聞 出事餐廳「四季常餐」突執笠

由壹傳媒黎智英次子黎耀恩在中環所開的茶餐廳「四季常餐」，早前爆出「二手凍檸茶」奉客醜聞後，食物環境衞生署接獲4宗投訴並對負責人作出衞生教育，但連日來仍遭網民大鬧，不是斥責在新冠肺炎肆虐下，醜行如同「播毒」，便是留言冷嘲熱諷。事件發酵多日後，出事的茶餐廳今日(4日)突然在門外貼上結束營業的告示。東網記者到現場所見，餐廳今日未有營業，門外貼上「本店於2020年3月4日結束營業」，着顧客到中環另一分店。

四季常餐的「二手凍檸茶」醜聞之所以被篤爆，全因有光顧涉事茶餐廳的網民，點了一杯「少甜」的凍檸檬茶後，反而獲送上偏甜的凍檸檬茶，在客人投訴後，職員便取走該凍檸檬茶並放入雪櫃，但隨後被發現該「二手凍檸茶」拿給其他客人飲用。

四季常餐的醜事被曝光後，雖然在Facebook專頁認錯歉道歉，，但網民依然憤憤難平，在其專頁留言追擊，大罵「聽見都嘔心」，有人更諷刺可推出名為「二手飯」的食品，甚至改為名「二手常餐」。

食環署早前回覆東網指，近日共接獲4宗與查詢事宜相關的投訴，該署派員到該食肆調查，其衞生情況尚可。該署人員已向負責人給予衞生教育，提醒他們須時刻注意食物安全，以及個人和環境衞生。該署人員會對持牌食肆進行定期巡查，確保食物業經營者時刻遵守相關法例，以及發牌及持牌條件。

加上方向報個app成日有呢單新聞追擊！

黃店？

印象中係藍

老豆同仔係兩個獨立個體嚟, 無關係的

藍店咪藍店囉
蕭生同佢個仔都一黃一藍啦
唔通個個連登仔咁好彩 父母一樣都係黃咩

華夏思想, 係好鍾意將父母同子女連結

衰過印度

衞生教育即係咩

諗起當年果句，有錢就X曾美華，冇錢就X曾俊華...

牛河兜亂即到

得罪講句
佢個仔個樣好似喜記老細

之前日日排長龍....生意好到爆

明顯俾人陷害啦, 岩岩支共搞完肥佬黎, 又再搞埋佢個仔

一個staff搞到執笠

馬家龍兄虎弟百分報好努力

應該會改名返生掛 之前個場旺到痴撚線 好似十年前D人排隔離間翠華咁

其實佢德輔道中間鋪係新開，我覺得佢本身係預左細鋪搬大鋪

以前成日食 有個男經理成日笑笑口 睇唔出二手餐黎

藍絲都幾仆街

執笠 => 炒晒班STAFF => 叫佢地去跛欠

換過名 => 又返生

有乜咁好食？

個炒蛋夠多味精 冰鎮奶茶夠茶味

好多人以為肥佬黎個仔開就實係黃, 點知中晒伏

我都奶過嘢

個樣藍撚到

好多人以為誠哥長實同誠哥個仔的PCCW係同一回事, 點知中晒伏

華夏思想好鍾意將父母同子女拉埋一齊去諗

其實好反智

呢種華夏思想, 一定要及早摒棄

心都係勁藍

同喜記個樣一撚樣。 好人有限。

見住班友懞盛盛食二手飯好難唔笑笑口

Youtube睇過呢間舖既報道
明明個老細唔係呢個樣
定轉左手

藍

改名再開過

開香檳

果個職員有冇被人炒

原則上-O-O都係華夏思想毒害

係好食，特別中環嚟講

上咗黃店名單架

擺明係株連黎智英啦

竟然？
我尋日食晏經過都仲開緊

黃店來

長輩黃 後輩藍真係好撚奇怪

個衰樣

核彈都唔割，二手西都食得，點解二手凍檸茶唔飲得

抵死

仲有分店

未完

大家連黃藍都分唔清

有兩間，執咗一間